第一次射精有咩要注意？

求解答

要搵自己個口接

睇你個名都知你唔會成功 算啦

記得帶套 唔洗射到四圍都係

第一次射要搵指揮棒通通佢先

因為你咁多年都淨係用黎屙尿又小飲水好易有結石

所以第一次射要用指揮棒通

而點解要用指揮棒呢

因為符合你尿道大小而又夠長

要近距離望實佢射

等候射精期間又有咩可以做呢

任射架喎

扮狗叫

YEAH

射緊精個陣沖個杯面食下又得唔得呢

同埋第一次通常射幾耐

如果你準備第一次射精 必須要用一枝幼針通一通條閉塞左既輸精管 由龜頭尿道嗰窿插入約3cm
射過一次之後就冇問題了

第二次洗唔洗用兩支 我驚啲精係輸精管度乾左